Call of Duty 算唔算玩死自己

話係最新作黑色行動4唔會有單人模式故事 明明以前賣點就係個故事模式 依家係申請自殺

唔係冇咗故事模式,只係用番BO3個種4個玩家一齊玩故事既形式

姐係故事模式仲係到??

今年T組的《COD15：黑色行動4》公佈後，令許多劇情黨玩家感到失望了，因為本作已經確認不包含傳統單人戰役，所以提供的大部分都是多人聯機內容。而這樣的改變，不僅對玩家們是一個挑戰，對T組而言也是做了一個相當艱難的決定。

咁都好D 個心離一離

唔玩開BO嘅都唔會玩佢
繼續WW2
或者等下年MW4/Ghosts2
DLC就係MW2R

後期玩cod都係玩個喪屍模式

不思進取
等收皮喇！

MW系列劇情最好

呢樣真....但搵唔到人講中文既一齊玩 online街人又成日有D唔知要做咩既

有時間重溫下mw1-3 咪算
我諗故事超越唔到了

Price

以前MW 谷得起好大程度就係因為Storytelling 好
冇故事真係唔知為咩玩佢啦

就算有 ,d 劇情都唔知做乜春，上集玩到想訓
頭一兩集就正喇

老老豆豆

上次WW2個單人都唔掂 悶到呢

唉 懷念

仲有玩wow zombie mode

MW之後換咗班就無晒以前果種電影感

同埋佢好學唔學
走Halo果種近未來科幻要素
設定又無果種史詩氏架構
反而失去咗原本果種味道

佢唔reboot其實無出路

想當年 1隻360版MW2
抄過上1300蚊仲有人接貨

真係慘COD出名作都俾人負評我

咁你keep住玩未來戰啦

不過玩多人都係鍾意cod快節奏。
BF一場半粒鐘

EA Game

而家唔係話連zombie mode都唔出 轉玩BR咩 beta既片都有

EA?

BO算把啦
出ghost 2好撚過

中肯